全港反白票大作戰（全民區選）

針對11月24日香港區議會選擧，為了避免反建制陣營互相殘殺浪費票源，建議喺連登先做一次預選，針對喺有多過一位非建制陣營参選人的選區，為非建制陣營嘅参選人進行一次預選，得出來的结果可以通過其他途徑發放給市民参考，至於香港市民是否按連登的預選结果投票由市民自行决定，同時可以考慮邀請各區非建制陣營嘅参選人在連登為佢嘅参選政綱作一个陳述，等連登嘅朋友可以做一个投票嘅参考，這樣可以充分實踐自由民主嘅精神。

第一：
首先喺連登內部取得大家共識, 進行此次區議會選舉嘅反建制派嘅預選

第二：
在取得大家同意之後, 開一個專門嘅群組, 邀請所有有興趣嘅連登brother and sister, 同埋各區準備參選嘅反建制派嘅參選人入呢一個群組

第三：
設定一個時間表, 譬如由11月1號開始到11月10號的10天, 給各參選人發表相關嘅政綱政見

第四：
之後再俾一段時間給連登嘅兄弟姊妹同埋候選人互動

第五：
跟住選定在正式投票日之前既一個星期左右比如11月17日做預算投票日, 為防有鬼, 投票資格可以限定有關連登戶口要有三個月以上, 之後就將相關的得票數據用不同的途徑向市民發佈, 市民可以在24號用這個作為投票參考指引

可能有人覺得區選好廢，但睇番資料就知，區議會油水好高，音樂噴泉之類係令建制派賺好多錢！

好多白區都有手足出戰，希望大家支持下

做智慧選民，一席不讓建制派

唔止謝sir，連er er er sir都……